伊軒拿祖 我屌你老母?

單押

呢隻曼城狗好柒on9

賣得好

上季季尾李城作客曼城單刀唔中龍

以為佢特登 原來真心廢

渣士到而家都管唔掂呢條獨食怪 季初已經玩過野

上位特登 頭先唔係

頭先三打二都唔傳波

2和B點睇 你同鄉

我哋曼城專賣垃圾

祖赫特

馬馬度沙高